[請廣傳]聯署取消黑警美國國籍及visa

push

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請幫手推！支持限權！從根源上解決問題！

簽左

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

Push

推